建議連登admin係呢段時期將連登設定只有會員先可以睇我地討論區!

費事d真藍絲睇撚哂我地講既野..

藍絲同警犬要睇點都睇到
自己唔識加密？

無會員既睇到，仲有佢地都識拉番以前既post

你覺得上連登既廢老藍絲多啲定上連登但無acct既中學生後生仔多啲